TWICE倒數5天回歸！ Mina緊牽媽媽手返韓…團體照「站正中央｣成員緊依靠

韓團TWICE將在23日以新歌《FEELING SPECIAL》回歸，引人注目的除了這次全新造型風格，還有因恐慌症所苦的Mina動向。而她在回歸SHOWCASE前於17日返韓，在台灣時間17日23點曝光的團體照中可以看見以她為中心，也能看成是對外傳遞彼此永不放手的堅定情感。

▲Mina（左二）即使為恐慌症所苦仍和成員們一起拍攝回歸MV。（圖／翻攝自TWICE臉書）

TWICE這次以《FEELING SPECIAL》回歸樂壇，大部分成員都將頭髮改成大旁分，妝感也變得更加成熟美艷，每日推出不同成員的20秒TEASER影片都讓外界讚嘆「美麗沒有極限」，再5天她們將舉辦SHOWCASE正式對外展現舞台，結束和家人一起過節的外國成員們也紛紛回到南韓。

▲Mina於17日回到南韓。（圖／翻攝自studio PARN YouTube）

Mina就在18日現身金溥機場，一身全白裝扮搭配白色運動帽、白色口罩，與上次抵韓全程低頭顫抖的模樣很不相同，還能抬頭看一下前來的媒體，在台灣時間17日23點曝光的團體照中，其他8名成員以她為中心緊緊依靠的模樣，讓粉絲看了深受感動。

►媽媽比女兒還正！全靠「超強神器」辦到

▲TWICE新歌團體照曝光。（圖／翻攝自TWICE臉書）

「媽媽比女兒還正！」
啫係生咗個女？

話時話
如果有得同南南曳曳但要搭埋佢老母
有冇人制
利申：狗衝

我認唔到西女人 揾咗陣先見到

我會滿足外母先